日本最尾個角球 應該搏定拖時間？

我見好多人問點解唔拖到加時
大家日本覺得應該好似尋晚咁corner搏入定角球旗到加時？

緊係搏喇唔搏入到加時都比人456
守多三十分鐘去十二碼射死古圖斯

駁都可以開短 再組織

搏還搏, 都唔洗上曬黎ga
留多1-2個係後邊都已經唔會輸啦

可能係搏一搏。
打加時體能未必夠力，最後比利時仲可以快放。
打加時會繼續比人屈高波，未必頂到30分鐘

上一球差小小，似信心大增做錯判斷

唔係有句波係圓嘅
做乜咁快打定輸數 加時=輸硬

本田其實都差D入

最尾唔搏盡，加時會俾人屌打，根本冇體力撐，你知我知西野朗都知

有睇就知, 下半場尾段成班踢到無氣咁

開出黎果陣好似補到3分半，我覺得可以拖到4分鐘先開個波斬埋去，果下射完其實本田好快過到去仲執埋波開，如果佢慢動作d隨時真係拖到

如果真係拖唔到咁寧願搵人走埋去扮下野頂住個龍開波，如果有技術d既就唔會食牌，冇技術既話食一張好過輸埋

應該龍門都上埋去，反正留兩個後衛都冇用！

點解個個覺得加時一定死
最後20分鐘比利時都無咗追返二比一後
禁屌日本嗰度氣勢
嗰段時間日本都打到下反撀

踢波好講道氣
加時發生咩事真係無人知

搏，成班70分鐘開始已經冇氣，80分鐘全部抖大氣

成日都以為係同一班人

日本全場都避免身體接觸（因為鬥身位輸硬）同埋班人真係好攰，開短都係會俾人bump 開打反擊，比利時個個都仲好氣好力，球反擊冇一個日本球員追到 迪布尼已經唔係算快果堆

呢d結果論
如果入左唔通你地又會屌佢開角咩

太累了

70分鐘已經無力踢 狀態失準
踢120想比人中出多幾粒?

呢個最好
唔夠人高應該開短,組織多幾十秒再射無仇報

應該hold多十幾秒先開 食牌咪食牌